[殘體注意] 支拿請願請到去美國

說好的人權呢

支那人幾時出份報告澄清下先